有冇人知「耳仔懷孕了」呢句嘢係點出黎

如題
一直都唔明點解話首歌好聽要講懷孕
關乜撚嘢事 有冇人都覺得呢句好on9

目測日本

等睇人屌蝗語

講開聽出耳油

句野柒到打冷震

咁點解日本人會用懷孕黎形容覺得好聽？唔識日文

聽到呢句野，我只覺得佢嚿耳屎好大舊

我以為耳仔比人女女女咁解

耳射 thx

我都係咁諗 所以一開始以為係講緊難聽到比人屌耳仔咁難頂

聽到耳仔都流產

呢句野真係好on9

因為聽出耳油就好似塊閪畀人中出咁漏出黎
所以會懷孕

用英文會唔會型好多 eargasm

之前見達哥唱歌啲片下面有人話 耳朵流產了

你帶耳筒聽完就明
「ASMR Mix」：

原來咁黎

翻譯既野有時係亂鳩黎架啦
耳高潮囉

好嘈

你係唔係用cheap耳機